{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079181?place[place_type]=GID&place[gid]=1079181&place[latitude]=37.8099194284&place[longitude]=127.5226968883&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬하늘사랑펜션"
    },
    "text": "加平南怡島ハヌルサランペンションはカップル、家族が利用するのに適したペンションです。 南怡島から徒歩5分、車で1分の距離に位置しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことが。 客室内での喫煙は禁止されています。 重複予約で発生した場合は払い戻しができ、料金が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 客室ではIPTV/WiFiを利用してインターネットを楽しむことができ、バーベキューパーティーができるバーベキュー場も設けられています。 バーベキューグリルを使用する場合、追加料金が適用されます。 常備薬もご用意しており、駐車スペースをご利用いただけます。 近くには南怡島、スッポン島、アチムゴヨ樹木園など様々な観光地があります。 基準人数は2人で、最大人数は2人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合はペンションに予め連絡してください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者の宿泊や予約はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの使用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルの使用には追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTV/WiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには南怡島、スッポン島、アチムゴヨ樹木園など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "何か特別な設備やサービスがありますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーができるバーベキュー場や常備薬の提供、駐車スペースの利用などの設備があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 428
    }
}